今日起改嗌「沒有暴徒，只有黑警」

黑警就係甲由

見到藍屍叫暴徒，就要講「黑警嚟㗎」

全面不合作運動 癱瘓香港

十連推之一

咪戇鳩
暴政咪包括埋黑警